[和理非新職業]塞交通工具-廚魔法師

三罷唔要塞交通工具
唔一定要人塞
聽過人咁做，咪撚咁做

唔可以用放置調味料塞
搞到人唔敢企埋去
變相0人塞鐵

要攞米豬連5星星
一定要色，香味俱全
首選紅醋：見紅成篤m咁已經唔想踩，個味仲要咁撚大(利申鼓油撚)
次選醋，但唔好撞色倒喺非黑位置優先，都係咁臭

製彈：各大奶共餐廳調味料櫃自取，一包包嗰啲，唔好唔幫襯就咁攞

放彈：陰暗處自己撕開一角，要好細忽，驚佢漏出黎搞到自己，再偷偷放置喺地(可以用放低袋做cover)﹐最後臨轉位/走唔好輕踩，m血已漏，出撚曬水，臭過臭西

1

2

4

呢個實測ok

8

巴打撳錯制

yi jin制尼

倒醋入電梯唔知會點

呢個大殺傷力武器會殺埋自己

隔離post都3進行到話玩屎尿不如玩D衛生D又大殺傷力D既野
係成本問題
我講緊模擬市民

人地話泥沙+全脂奶+水搖勻，幾有用
泥沙做左黏著劑吸住水份唔易蒸發晒
顏色似屎 但又唔會毒死自己
沙顆粒又會影響機器
細菌又會因為啲奶而不斷繁殖

16

你太睇少班港豬，為咗返工佢地咩都忍受到

盡做啦